燒山又講 連登仔既割蓆聲明

燒山幾時開ac同贊助連仔
橫點當年你都想買高登

[行動方向]十月一之後重要日子